3/8 旺角有唔少商場

毋忘魚蛋同7月7日

同時要不斷求變與改善 Be water
手足們 週末見

推

會去既幫手推

push

商場係可以直接關門
只有擁有24小時通道既商場唔得
咩朗豪坊，旺電
一關門就無得入去

推

#我係香港人

手足們，週六見

新世紀應該唔會關
不過又係SHK

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group